泛民應立即帶頭喺海外成立議會

大量立法會候選人被dq，
基本上35+已成垃圾。
光復香港立法會無望之際，
泛民主派作為立法會最大反對黨，
應立即總辭和前往海外成立議會。

然後下一步就係建立流亡政府

push

睬你都傻 十萬一呀

拉

成立完流亡政府，應立即建立軍備

十年之內，反攻北京

認真po

我準備返去加拿大成立反共基地

g持你

樓主貨金 俾佢地住酒店？